做香港人唔捧英格蘭係走狗賣國賊

Agger
平時喺香港都堅持用英磅

岩呀！ 想當年臨出世嗰陣都叫我老母去英國生我架